電腦好大電流聲

之前都唔係好覺, 但最近發覺D電流聲好誇張
靜止的時候喇叭會有吱吱聲, 如果我MOUSE碌上碌下更加係有"DD"咁聲

初初以為喇叭有事, 我試過耳機直插電腦, 試過藍芽喇叭, 都係一樣情況
我以為我MOUSE有事, 但原來KEYBOARD打字都有電流聲

有冇人知係邊度出左事

rip

電腦大爆炸

隻耳

我諗起之前有巴打老母聽到wifi聲

個腦

有

小心幅射 rip

我唔開喇叭嘅話部機係好靜, 但一開個喇叭就聽到電流聲

會唔會底板有問題?

接地出事
我舊機都係咁
懷疑d線駁得有問題

電源線? 機入面d走線?

Motherboard 漏電, audio analog收到USB signal,

電視會無啦啦 啪 一聲

殺到爛臭閪解放軍.....

漏電

可以點解決?

打開個機箱，睇下JUMPER有無SHORT埋左啦

如果你唔係用底板既插頭，自己駁機箱3.5MM，可能駁錯線